如果真係愛一個人 其實做唔做男女朋友又有咩所謂

如題

啱
做兵就最好嘞

最緊要有愛做

有冇咁抵玩啊ching

Agger 做兵自由度高又彈性

有sp呢樣野

睇得咁開 好

講得好

靜啦屌

sp is better

on你7撚9

原因？

On9 愛一個人就想同佢交歡
想用條巨龍插佢個美麗西/ 比人屌到嗌唔好
咁點先可以交歡到啊 就係令佢做自己男/女朋友
你都on鳩鳩

其實係樓主溝唔到女